啲得寶飛屎寶係好京京

呢頭講咁樣樣轉頭又做嗰樣樣
世途險惡
唯獨我傻子係清泉c

有嘢八

使唔使開po唱我牙

唯推我傻清泉

系

sor lor講多兩句姐

唔撚鍾意

吹我震牙我吹咪吹

最怕咩啫最怕咪狗公扮好仔

屌你老祖個樣好撚衰唔好再靠個網食女食正豬扮

絕對權威無比崇拜

我心諗 樣還樣 狗公還狗公 你個樣xxxx咁都一樣

狗公sss

木柚連連什麼都唔系

now卵到call埋my啲𡃁腐皮里

珍is牛咗..月睇好想牛
話喵唔嚕但又開哂

你係邊個

邊個咁得閒負皮